點解鯪魚肉已升級了？

點解會升級了 升咗之後又會變咩

寂寥肉

因為有十八層唔識跳

怎可以跌落寂寥

因為一招了太過少

係咪郭富城既弱?

係單丸既反高潮

年糕

之前有個post有巴打已經答過，最近"年糕潮都停不了"。

之後首富士山下有句"鳩噏的你凍嗎?"暗諷返自己鳩噏。

又拎返d舊野黎講覺得自己好有創意